今晚開槍事件全世界統一立場

跟呢位手足嘅方法去spin
跟本政府同黑警嘅死穴就係721
黑警開槍佢會spin落示威者/市民
咁721恐襲當晚市民生命明顯受到威脅，點解又唔開槍啊？？？

有冇人同我一樣開始改變心態

原post第三個留言

有冇人同我一樣開始改變心態

啱

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

push

推

講真
人地打你拎槍都算

屌你人地走你舉槍追住人把撚呀

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

統一立場 去機場

721 811 825

今日都有黑社會
點解可以並肩而過

黑警條命就係命 市民條命就唔係？
影撚衰晒全世界既警察呀！！！

開槍就叫犯左錯？我地唔好再打飛機啦

721真係萬能

突破盲腸

認同

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

記得要強調支槍係對住記者

PUSH

統一立場 721

721

講真開槍向天係有解

Push

推 721危險就走咁你支炮拎黎做咩

原post樓主 留名幫推

咁721恐襲當晚市民生命明顯受到威脅，點解又唔開槍啊？？？

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

市民拎遮 狗拎槍 咁都嚇到要示警 仲細膽過狗

不要說：「停」
試著說：「慢慢tun開」
一直以來，前線都唔夠位走
大家要知道現場會有時差
你慢慢退要五分鐘先傳到最後
就算一開始企得疏
三次之後就會逼到仆街走唔切
原因係叫停大家就會企哂係到
所以麻煩大家改改口

叫「慢慢tun開」
等後排退開啲
前排先有位走
唔該大家

光復香港 時代革命

推。黑警

推呀

無錯 721又唔開槍？
啱啱荃灣白衫藍衫 拎哂鐵通又唔開槍？

點解721元朗唔開槍！

要贏，有兩條路。

今晚開槍係佢地執槍 明知冇危險都照開槍

大大力推
唔洗再問點解要開
冇點解佢地唔會答！

721唔舉槍射鳩班白衫？

文宣!!!!

今晚黑警見到荃灣班黑社會又掂行掂過
又可以擺埋一齊講

多謝你同每一位比建議嘅巴打就真

推推推

啱呀
今次人少又唔洗離開觀察

同埋有時唔好諗到佢地咁老謀深算
落單個班毅進仔根本控制唔到自己，總之佢地做過仆街野都要追究

文宣煲大佢！

係喎
點解上次唔開 今次開？

721 721

醒小小大家要識spin識帶風向

意圖謀殺

推到記招

黑警標準回答

不完美
會改善

呢兩日手足既血唔可以白流!!

AGGER 記者會一定要講

啲狗實9up 721唔夠人手

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

市民既命唔係命

打狗 救人

力推

係wo

捉通輯犯都無咁誇張

其實我地要預埋佢點答，等到時再拆

隔離巴打有post睇到個白衫跌左支鎗，係個水碼後面執番

pish

721 811

原原post主留言加油！

點解721個日咁多人受生命威脅，在場警員都唔撚開槍阿驅趕白衫人保護市民安全阿？

不要問 為什麼今日開槍
試著問 為什麼721不開槍

毋忘721

多謝巴打們嘅努力

pushh

大家有無諗過勇武既出現，就係文宣大把黑警材料揸係手！

佢地冒住死既風險都要出黎，文宣係咪要同佢地一樣俾多啲奶力？

希望勇武一直無事

追究721元朗恐襲

三招都得
一係你個套
二係因為跌槍要執返先無威脅下開槍
三係踢個勇士
仲要未知係咪對人定對天開！

推！！！

push

721恐襲當晚市民生命明顯受到威脅，點解又唔開槍啊？？？

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

岩，一定要死咬唔放

黑警為保護黑社會經營，累到市民家破人亡嘅麻雀館開槍，警黑勾結又一例證。

好 我係twitter注意下

今晚睇直播見到荃灣街坊不斷同警察講721你去左邊，做咩唔出來救人，不斷LOOP， 跟住見到有警察眼神突然晃左一下，之後扮惡bear人，所以更加可以證明721 有部分狗其實係好內疚，而呢樣嘢係佢地好大嘅弱點

附721警犬背影圖

補充番，雖然大家都知用槍係好過份
開槍合唔合理其實2016年已經答左你
[url][/url]
在旺角騷亂後，黃慶威向天開槍示警惹起爭議，有警務人員及其他紀律部隊人員表示，根據警例，是嚴禁向天開槍，指警員應切勿將槍械指向任何不欲射擊的人或物件，以及若未能確定目標，切勿開槍。
但是警隊在內部調查之後，認為黃慶威向天開槍是為保護同袍免受生命威脅及自身安全，在別無其他選擇下使用槍械，屬合理及恰當，並無違反《警隊通例》。

所以不要問為什麼今年開槍
試著問江sir為什麼721不開槍

Tui

721 721 721 721 721 721 721 721 721

721恐襲當晚市民生命明顯受到威脅，點解又唔開槍?!!!

幫手upvote

記者唔該print定背向圖 記者會con9佢地

去機場！

Pish

點解既點解既點解既

P牌垃圾幫推

文宣巴絲

拉落721

exact7ly

勇武唔係派別 係級別啊大家
希望大家都可以行動升級做勇武

唔洗170萬 唔洗17萬 夠1.7萬 已經夠做

推呢個post

唔好俾我訓醒見唔到個post 係熱門

機場見

good point

不要說推
試著說

打狗！救人！

黑警只保護自己
不保護香港市民

901 機埸見

推 記者唔該
咬住佢地 點解721果兩條黑警走左去
點解唔開槍嗌停D白衣黑社會

[屌醒勇武] 不進，則退

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打，

幫我推上熱門

推呀！

推 同意

up

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳

9月入機場

好明你玩圍捕 示威者先要迫住同你死過，唔該傳番開去
利申： 睇完成個地圖就明

幫推

入夜係美國主場 快手搞大佢

推！一定要統一口徑！
721係死穴，佢點都冇得拆

有冇人同我一樣開始改變心態

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721
又唔見你721舉槍咁英勇

推！

咁721恐襲當晚市民生命明顯受到威脅，點解又唔開槍啊？？？

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？

點解721唔開槍
點解721唔開槍
點解721唔開槍
重要的事講3次

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

打狗 怎能少了大家

做正經野啦 咪撚再推其他POST 全部人快撚D幫手去吹水台 開/推機場既行動post 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

推！

點解721元朗咁多市民生命受威脅你都唔開槍阿？